尖沙咀係咪陣間有活動，天未黑就會閂站戒嚴？

尖沙咀活動表:

美麗華今日閂4:30pm

GU個post頭兩句中文咩事
我睇極都唔明

無嘢了...自膠

你真係俾人勾咗魂

又搞乜撚野

睇行動post啦

唐吉訶德關唔關事，呢幾個月咪蝕到仆街

超多香港人幫襯

尖咀返工既我點解唔知架？
仲著咗白衫返工

推 點解冇人推

Lm

Pish

掛住pooh pooh

我愛pooh pooh

而家是但出張海報就唔開工
日日整張會點

各位番尖沙咀要小心

push
連愛國愛港活動都提早關門
係咪唔愛國🇹🇼🇹🇼
漢奸走狗

岩岩先知有活動

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

其他會唔會關？

雙十post推極都推唔到
證明真係中共春袋

我返工個度都話應該走1630

大家快D幫佢變死城tst

咁大家記得去tst 啦今日 !!!!!!!!!!!!!

賣港城

真係推唔到架喎

推

推 要人

下次活動搞朝早啦

push

中文唔明白 咁睇數字
商場閂4:30
5:00開始尖沙咀活動

咪好囉
曲線宣傳

絲打, 你好STUPID 呀

未瞓醒. 將商場同店睇埋一齊

唔緊要 有到場就得

美麗華今日收4:30

利申 美麗華番工

唔小心將商場同店撈埋一碟

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

多謝晒
其實係我未瞓醒將商場同店睇做同一樣嘢

Push

本身請左半日
而家唔使返

雙十推唔郁

尖沙咀碼頭等大家呀！記得，反抗呀！

Tui

咩事？

日日整張，以後 D 文宣冇人信。

屌你老母有無咁柒驚
============================

求retweet

尖沙咀站有講關門咩？

Thanks Carrie
We connect

日日整張
日日照出
虛則實之 實則虛之

你睇吓
原本無乜人推嘅活動post
而且全部人知尖沙咀有活動

推🇹🇼

大家推行動post

估 唔知

但唔係無車搭
使乜提早閂？

開頭都睇唔明
英文都唔清晰

推

"其他分店營業至6pm"
即係好可能7pm咁上下提早戒嚴
連唱歌都唔畀

當年64前席成個北京都有種就贏既感覺

老趙落場見同學, 大家都覺得中共會放軟手腳

同埋覺得係李鵬搞出黎, 老鄧返京會平息成件事

點知係大家都以為就贏時就送左架有武器既車比佢地, 之後就屠城

君不見香港呢幾日都半戒嚴咩? 其實商家佬收到風, 只係唔知幾時真係出老解

有冇人知海港城會唔會早收.. 喺度番工都收唔到風

我都係果到番工
未收到風
但9成早收啦

連卡佛收7

爆買tenga

咁晏

直接戒嚴啦仆街

其實最大核彈個個都知但冇人搞大佢

係警署出面 戒嚴都似

五支旗杆咩情況？

Donki閂4:30到星期五早上10點先開

都有賺有蝕

又攪送頭活動???

推啊啊啊啊啊

今次美麗華係 落閘放狗 全面疏散不出不入

尖沙咀返工人士表示歡迎

推爆佢！

無善女喎呢度 你都失哂魂

新k11

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

而家正苦用黨鐵戒嚴, 令市民轉向示威者不滿, 可以點拆

其實無乜聽到無地鐵撘，大家有幾不滿
我身邊返工啲藍c都無乜野

上面office都係？

借個位呢洗洗

...

好耐冇郁過

重有6日就復會 封左個立會 大家點睇

推！

良心企業
提早結束營業俾員工賀國慶

又送頭?

自己區算啦 又停mtr 平日又少人

，

本身我都唔知有爆眼少女聲援
佢話早閂門我先知

有冇人架

新玩法喎，出個post就戒嚴,證明有人check住連登

想將示威者活動既受影響範圍擴大
焗鳩d商場早收
好賤

咁日日都早收啦

之後試下中午12點搞
等d商場直接唔開門做生意

海港城好平喎
一啲都唔覺有野搞

出又如何？

六四當年 北京學生死守天安門一帶。
香港依家已經18區開花。 無得直接比較

四點半收工

尖沙咀開始多人

歡迎攬炒

tst 要人

tst要人

海港城呢

PUSH

三罷新方向

尖沙咀人表示支持

海港城堅係唔驚
事實上都冇影響過佢咁多次都係照常營業

tst要人啊！！！

6點開始天黑，好難睇到人舉旗

宜家出去會唔會太早

冇人推

要人呀 推返上熱門

1430

起馬三架狗車駛緊入天星碼頭

幫推 tst要人

餓底黑警又諗住做嘢，女仔要小心唔好獨自一個人!!! 📣📣📣📣

TST 近警局黨鐵個出口關左

美麗華商場今日四點閂門

會唔會去埋其他地區

有冇可能突然轉陣，令佢措手不及

A字運動品牌翻工，大佬話唔影響，會繼續開

洗唔洗咁驚

九龍灣B出口個閘口咩事，頭先有人攪過？歪歪地

中共陰謀

一齊印旗去

而家GU平時收6點咁開心架?
真攬炒商家

有冇人接尖沙咀人收工呀
公司仲未俾早收

快啲搵人過黎TST呀呀呀~~~
俾我早收工

而家有少少活動 POPO 就好緊張
呢幾星期快閃真係都玩死佢地

由開張之後成個香港就開始亂
仲要成日做背景
都唔知好事定壞事

岩岩公司通知收5點
利申海港城sales

印左十張

賣港城要人

我頭先係佐敦見到有三架豬籠車去咗尖沙咀方向，唔知有冇狗係車上面。
大家小心

仲有isquare，直落圓方

去親都多人到仆街試過7點幾見到壽司櫃幾乎全清，我諗唔駛太擔心佢

圓方海港城k11

廣東道會全關

完全唔知囉屌

尖沙咀要人

開始多狗 睇黎重防

推，出黎尖沙咀行街！

尖沙咀戒嚴？咪去第區lorrrrr

推呀

啱啱放，搭車去tst狗屋個巴士站，會唔會好危

戒嚴咁 商舖開始收野

尖沙咀要人呀！

要人啊
利申：附近番工，希望戒嚴早放

幫推

要人

點解海港城冇動靜架TAT

五大訴求
缺一不可

先3點半
畀啲時間
利申: 海港城Office返工

尖東果邊翻工

個文宣好靚 有冇人forward去TW?

海港城office 巴打👋🏼

戒埋佐敦啦仆街

TST 開始落閘

海港城返工6點先可以出嚟

海港城office巴打

狗鐵？

快d阿 已經準備收早去警署

鋪定mtr?

新k11冇動靜冇得走

Dondondon~dobki

附近番工 表示三半已收工

放4點 多謝手足 可以提早懲罰黃店

原來咁多海港城巴

鋪頭落閘

屌 TST公司仲未有得收既

其實fb同連登都有

Tst今日和理非場?

海運呢邊一切平靜 未見有鋪頭走

唔覺有早收

推佢老母

大把朋友已經收330

推佢老豆

尖沙咀人表示公司收8點

咁多位巴打知唔知今日海港城幾點落閘

獅子銀行仲未有表示 傷心緊

頂 唇茶好多人排 起碼20個

飲緊一芳

咪on9啦 點只20個咁少
我就已經懲罰左 你地慢慢排啦

尖東返工 表示正常收6點

都無人推，無人知有活動

多d 黎 tst 日日早放

海港城巴打準備收工

海港城返工，照正常6點放工

HR剛公佈4:00無咩事可收工

尖東 收4

一樣 公司完全冇表示

係Lcx翻工表示想快啲走人 冇人行啊

戒鹽了

LCX冷清到飛起

漆咸道 1eu 2豬籠尖沙咀方向

返海港城, 公司冇通知, 公平咩

小心狗藉機捉集會嘅人

大不了製造戒嚴，實質冇人示威冇人集會
射返個波比佢地

正呀嚇撚走曬班支那狗

我地都冇通知，好似冇野發生咁

九龍公園4pm關閉
利申：附近返工

睇撚死愛國海港城都會繼續做生意
理得你死

原來整幾張文宣poster香港就會自動戒嚴

Tst 應該係最多大陸人既地方 一早要啦

早兩日好多大商場關門
佢都企硬
老細咁撚藍，你話呢

酒店排隊

絲打

去行街

一早要搞啦廣東道

明明好行過名牌店點解冇人行

海港城係平行時空黎，出面打生打死，入面都勁多喼神

戒緊嚴

LCX係透氣好地方

俾popo入黎搞個tg party
場面一定好開心

係差咁幾間台色飲品店

老細明知有活動，避講提早收工，但自己走左去

利申：TST返工，收7

咁仆街

大家有咩事記得行入香檳大廈

裏面既路四通八達，易守難攻

推啊！

一定唔會，popo唔敢破壞海港城
（老闆係吳光正，撐警集會發起人）

我個邊都係，部門主管話放3點，副主管話全部人要加班

主管一早走左....

大量大小狗車集結尖咀狗屋

表示歡迎

你地會唔會係公司

係咪取消左，無人

都係收6

屌好近狗屋返工仲未走得

唔理，夠鐘就收工

反正準備遞信

陣間有緣相見

終於都嚟tst

收5點

學校高層通知啲tutor提早放人

到底咁撚驚做乜

何文田呢屌 咁近都冇何文田份

全城shopping都要拉閂

樓上office仲未有消息
睇個勢都係收6.
6點後join

廣東道啱啱有3架警車經過

一定要參加

屌你尖沙咀要人啊

開波未？

We can invite the tear gas, right?

去左碼頭，唔見自己友

Fire tear gas into empty streets!

Too early?

咪好 唔震撼教育 身邊啲港豬唔會醒

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上!

人啊

完全唔覺有人，未放工？

不如日日都發起去尖沙咀行街
商場實日日都唔使開門做生意

轉
//同你啲細佬妹講, 如果發夢唔好入海港城, 完咗都唔好入去換衫, 我細佬做裝寬頻嗰啲, 佢話1個月前海港城招標搵人裝監視器, 成550個, 每層35個, 裝天花板, 好細隻, 有獨立電源同網線, 可以傳送影像同收音。//

同你啲細佬妹講, 如果發夢唔好入海港城, 完咗都唔好入去換衫, 我細佬做裝寬頻嗰啲, 佢話1個月前海港城招標搵人裝監視器, 成550個, 每層35個, 裝天花板, 好細隻, 有獨立電源同網線, 可以傳送影像同收音。

本身我以為得七點個shopping, 今日先知有個五點圍狗屋活動

成日叫人去圓方，明明咁多商場係到

林奠又坐直升機去會展？

呢張圖我見過十次以上
但我今日先知原來係尖沙咀..唔撚怪得個邊咁驚青..

呢個真, 通過左都仲要睇下罰咩人, 有幾甘..

要人呀！冇人呀！

有本事尖沙咀用水泡車

就落船

海港城出面已經有狗了

美麗華出面巴士站成堆防暴揸晒盾

尖沙咀要人呀

海港城Valentino對出廣東道已有3架狗車

一放下風就咁
咁尖沙咀d舖全部要執了

公司望落去

不斷有防暴係柯士甸道閘口行出彌敦道

今日著黑衫翻工又有帶口罩既
經過尖沙咀警署小心俾狗check啊
利申: 著黑衫 有帶口罩 但我係唔會驚你架

真係好垃圾, 班狗一張poster就搞成咁

H

借個位
【極高質分析】台灣學者吳叡人：香港人如洪水 淹沒中國獨裁者

推呀

紅隧收費亭，唔會阻人番工

咁6點碼頭有冇人

點解可以咁小人

我都係全黑 但咁係阻止唔到我收工行街嫁

啲人最快都收六點啦

返工放工戴口罩 呀喂

近期又多返

係

冇人